(持續更新)呢個係自殺新聞post

請大家幫手keep住update，唔好比佢沉，
目的係要remind個社會宜家發生緊咩事，唔好過左一兩日就無左件事

3月22日(三) 01:20更新 00:05建立

一名17歲少年自洪福邨洪塱樓高處墮下，倒臥行人通道昏迷不醒，救護員到場將事主送院搶救，惟傷重不治。

push

我等緊自殺數字返返好似03沙士解除疾埠果1日—零個案

推俾曾俊華睇

其實自殺新聞愈廣泛報道愈多人會考慮自殺, 我地要做既係真心關心自己身邊既人, 而唔係張新聞炒熱.

張圖死者母親好似傷心得唔多肉緊咁款..

男子柴灣工廈燒炭亡 警查原因

03月21日(二) 12:48

男子在柴灣工廈燒炭死亡。中午12時13分，一名姓林男子（46歲），被發現在寧富街3號誠興大廈一個單位內燒炭，陷入昏迷，救護員到場後證實林已氣絕身亡，警員在場調查，正了解死者背景及其自殺原因。

又嚟

香港人對身邊事不聞不問，我開呢個po目的就係想仲有機會望到呢個po既人諗下有咩幫到身邊人。
簡單一句"你今日點啊"，可能已經幫到好大忙

唔報導=唔存在

情緒體現個個唔同
唔好睇表象判斷

中國式一哭兩鬧個人認為真心on9

天水圍天耀邨女子燒炭亡

星島日報 3月20日週一下午4:33

【星島日報報道】天水圍一名女子被發現在單位內燒炭自殺身亡。

現場是天耀邨耀華樓，下午1時許，一名女子被發現在單位內燒炭自殺，救護員接報趕至，經檢驗證實女事主已告不治。
全港最具規模水泵供應商之一，首間水泵研發及製造商

警方正就事件展開調查。

唔通學某強國咁淨係報喜不報憂咩
你講關心身邊既人係好重要但同時都要令大多數人關注呢個問題，令多d人都關心身邊既人

干德道翠錦園男子墮樓 倒斃停車場平台

東網

3月19日週日上午4:16

男子倒臥在停車場平台。(周百燊攝)
【東網專訊】西半山豪宅男子墮樓亡。現場干德道39號a-f翠錦園，今晨3時許，一名男子從大廈高處下，倒臥在停車場平台，保安員聞巨響發現報警。救護員接報趕至，證實當場死亡。警員在場調查，現場無發現有遺書，稍後警員聯絡到死者家人，證實死者為姓馮24歲男子，相信從住所露台墮下，事件無可疑。

認真 對於有自殺傾向嘅人
報導 同炒熱唔係好方法...

所以咪更應該要比佢地知道社會上仲有人關心緊呢類問題

一日五單係正常數字喎

71歲婦尚德邨墮樓亡

星島日報 3月18日週六上午9:20

【星島日報報道】凌晨零時許，將軍澳尚德邨尚仁樓，一名71歲姓梁老婦從高處墮下，倒臥一樓簷篷。救護員接報到場，證實墮樓老婦已經死亡。警員撿獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。據知事主有身體病紀錄。

難抵工作財政壓力 會計文員美田邨墮樓亡

星島日報
3月17日週五下午2:50

【星島日報報道】一名男子早上9時22分在大圍美田邨商場墮樓，倒卧地上傷重昏迷。救護員到場將事主送院，但告不治。警方正調查死者身份及墮樓原因。警方在場撿獲死者的袋，事主多名男女親友趕往醫院了解事件，獲悉噩耗後哀慟傷心。

中學生情困墮樓亡 單親母哭崩：點解掉低我

東網 3月15日週三上午11:16

【東網專訊】牛頭角中學男生墮樓亡！早上10時許，一名姓李(18歲)身穿校服中學男生，被發現由牛頭角下邨貴月樓高處墮下，倒臥地上重傷昏迷，途人發現報警。救護員接報趕至，經檢查證實李已身亡。現場消息指，死者近日曾在社交網絡透露受感情所困，鬱鬱不歡，懷疑他為此尋死，警方正調查他是否與墮樓有關。

婚變男攬子女燒炭險一鑊熟 涉企圖謀殺被捕

03月21日(二) 16:03更新 06:50建立

荃灣險釀4死家庭慘劇，現場油柑頭村10號2樓一單位，清晨6時許，一名姓羅（33歲）女子報案，指其姓張（35歲）丈夫在家中燒炭自殺，救護員趕至，發現張昏迷床上，2名同睡6歲長女、4歲兒子及鄰房年僅2歲兒子亦險告一鑊熟，同需送院治理，其中長女更要戴上氧氣罩，屋內的菲律賓籍女傭則無恙。

呢個po唔係想炒熱新聞，
如果望到我呢段字既人想自殺，咁我希望你做最後決定之前，諗下有無令你留戀既野，屋企人、朋友、甚至係屋企隻寵物。
你地死左唔係解決問題，只係將個問題留比其他人幫你解決

希望比多d人睇到